[韓國戰線]Super Junior各地Fans幫手係ig Twitter 聲援香港!!

事源琴日SuperJunior成員崔始源係Twitter like左韓網有關中槍手足既一篇新聞

班大陸小粉紅見到就發曬癲話佢干涉中國內政，要佢道歉
始源係微博到打左段野 但都冇講明立場 只係話希望世界和平

班大陸閪就痴左線咁叫佢要係twitter同ig道歉（正係係微博講都知咩料
一係就退團 微博嘈到好勁
有啲小粉紅衝出黎要求取消佢係港澳台活動

[size=7]台灣fans覺得好嬲所以發起左係twitter instagram聲援香港活動[/size=7]

加左#protectsiwon #godblesshongkong 既hashtag

所以大家幫手係twitter search #godblesshongkong 瘋狂retweet啊
台灣外地fans都有幫手post 唔好浪費左始源既好心!!!!!
唔好比班大陸閪得逞
世界唔係圍住佢地轉

Push1

Push2

Push3

Push4

推

Pushhh

班小粉紅會搞死中共

推啊

搞大佢

比個like、retweet阻你好小時間咋

等為香港發聲既良心藝人都知香港人支持佢地
國際戰線呀

pish

elf輕輕一推

馬始

大家要支持下支持我地嘅藝人呀

屌 啲支那真係好撚on9

真係乜撚叉野事都關支那賤豬事
你老母退休崔始源都未退團，on99

點解要跪

撳個like就話人干涉內政
自己Post黎嘲諷呢咁？
支那思想

多謝韓國手足

佢哋好易煽動 可以借力打力

真係好撚on9 elf 加c 係乜嘢事
elf就elf啦

各位想以行動聲援嘅就入黎啦
聲援SJ始源於twitter對香港新聞讚好而被中國網民惡意中傷一事

Push

Protectsiwon

幫幫手！多謝始源！

Yes
小粉紅好有用

公司迫 $M

韓國戰線打得起㗎
在韓中國留學生們對香港示威嘅睇法 (2019-11-12)

留意聲援行動！

可唔可以國際性推 c-elf ≠ elf
利申行外人

香港elf幫推

g持牙馬

推 咁撚緊要既實事都無人睇 連登仔係咪on9 以為贏左?

HKELF嚟啦！！ 推！！！

推一推

大家都可以襯呢個機會同班大陸fans講解下我地運動嘅目的，等佢地唔好畀大陸媒體洗哂腦

各位可以推呢幅圖
Tag埋始源ac

P牌照推

推
要打韓國戰線

本ELF 瘋狂推，咪搞我SJ

push

推
利申elf

推
屌佢班小粉紅唔撚鐘意就咪撚去睇 咁仲好啊 少左班人搶飛

推 撐馬始

推，多謝韓國手足

咪搞我oppa啦

頂住呀

道完歉仲要無限期停止活動

行動post啊
唔好鬆懈啊

中共應該冇諗到自己培養出黎嘅小粉紅會搞翻自己轉頭

推！！！

始源冇錯!! 支持始源

全球反共！我地要帶頭！

每日上twitter 做tasks

推！國際線呀！

Push this

韓國戰線

推！到打韓國線啦，唔好再J區選啦

推!!!